搭搭下車見到廢老睇AV

此Post絶無任何公審目的

佢係offline來睇，仲係1080！想問佢：seed呢師兄？

有冇打埋飛機先
睇住唔打, 谷住好辛苦

冇啊，我估佢係欣賞緊

說好的1080？

我都想問佢攞片 後悔

濕碎啦, 我喺大學圖書館見過有個廢中睇 AV